我懷疑我患上疑心症兼俾國安查

可以當我On9
屋企個Wifi成功連到
不過就好似去左大陸咁
有限WhatsApp 上唔到Google Facebook 同 Youtube等等
屋企其他人又上到喎

真心好奇怪
啱啱開個Nord VPN連去法國又上得返喎
八卦走去連香港Server, 又連唔到
用Data上又可以到呢啲網站
PS: 已經Reset 熄機開機

哎呀會唔會國安查我
行為咪同一般黃絲一樣囉
Share下文宣講下感想

有冇IT達人入嚟幫我解決或者笑我戇鳩
用緊Iphone 11 呀

下世小心啲

咁sad?